Техническое задание проекта:

Требуется реализовать веб-сервис, который имитирует управление расчетным счётом.
Для простоты сервис управляет одним счетом, и умеет обрабатывать операции зачисления и списания средств.
Все операции зачисления исполняются мгновенно и без ограничений;
Операции списания исполняются по следующим правилам:
1.	Если на балансе недостаточно денег для списания, операция переходит в режим ожидания;
2.	Как только остаток на счёте увеличивается до достаточной величины, операция исполняется;
3.	Режим ожидания ограничен по времени, если за заданное время T операция не исполнилась, то она отклоняется.
Сервис предоставляет пользователю следующие REST API:
1.	Текущий остаток на счете
2.	Список последних N операций 
3.	Список всех операций за указанный период времени (в миллисекундах) вплоть до текущего момента
4.	Блокировка счета (все операции с момента блокировки отклоняются)
5.	Разблокировка счета (все операции снова осуществляются)
Требования к реализации:
1.	Технолонии Java 8, Spring Framework
2.	В момент запуска приложения сумма на балансе счёта принимается равной 0.00.  Затем стартуют 1..N параллельных потоков, которые генерируют в равной пропорции операции зачисления и списания. Суммы зачисления и списания должны быть случайными числами в диапазоне от 0.01 до некоторого установленного лимита.
3.	Операции представляются в виде текстового сообщения XML или JSON. Формат сообщений остается на усмотрение разработчика, при этом он должен быть описан в виде XSD или JSON-схемы, по которой обрабатывающий поток должен проводить валидацию сообщений.
4.	Требования к обработке сообщений:
a.	Скорость обработки сообщений и скорость их генерации должны быть согласованы, ожидающие сообщения не должны неограниченно накапливаться;
b.	Скорость обработки сообщений от разных потоков должна быть равномерной;
c.	Недопустима потеря данных, каждое сформированное сообщение должно быть корректно обработано.
5.	Требования к API
a.	Записи об операциях должны содержать поле с идентификатором потока, который их сгенерировал;
b.	Для выписок по операциям должна быть предусмотрена возможность выдать записи по частям с помощью цепочки последовательных запросов.
6.	Достаточное покрытие юнит-тестами, максимально убеждающее корректность реализации
Все неоговоренные моменты остаются на усмотрение кандидата.
